[持續更新] 裸露慎入~全部都係Keanu Reeves

1997年33歲嘅小鮮肉

阿爾克馬爾

哇屌好想俾佢啜我腳趾

Sandra Bullock 都忍唔住撲埋去
兩人係The Ellen Show承認當年都鐘意對方

其實佢係一個好幽默，好鐘意笑嘅人
佢冇忘記以前嘅事，但亦唔代表佢放唔低傷痛
係其他人放唔低佢過去嘅慘事

佢一直都有熱愛嘅事，電單車，hockey，band，而拍戲係佢嘅靈魂
Keanu講佢其中一單意外，好好笑

其實Keanu都有做主動吖，點解當年冇一齊

The Devil's Advocate應該係Kiki表情最多嘅戲
18歲嘅Charlize Theron好嫩口
Kiki真係短髮適合過長髮好多本身塊面已經夠長 留長髮顯得仲長

另外推薦1986年嘅River's Edge
22歲嘅Kiki j死人 劇情都幾好睇

嘩屌 差d fail

依家根本就係耶穌look

最鐘意當年speed時既造型

完美詮釋咩野係，剃完平頭裝都重係靚仔就真係靚仔

魔鬼代言人
佢個sister先正

零死角

Always Be My Maybe 上左netflix喇，Keanu嗰15分鐘客串好笑到痴線
套戲OK啦，有時間可以睇下

好撚中意佢

光頭＋剃眼眉look玩band